(緣份配對殺人計劃外傳)畸愛

之前果部<<緣份配對殺人計劃>>係我寫中篇故既處女作，多謝各位欣賞
如果有人未睇過又想睇下鬥智故既，可以係依條link睇返
因為個故係快餐式，無乜描寫兩大女角心怡同Angela既動機，好多巴打都想睇外傳，所以我就寫依個故

以個故「畸愛」係寫兩大女角既動機同故事，同緣份故分開睇都唔會影響理解，所以特登開個新post

個故係走黑暗社會風，唔再係鬥智故，個名叫<<畸愛>>
點解改個咁既名大家睇落領略下

第一章
(1)
在時鐘酒店的房間裡，一對男女在狂野地做著愛。

在時鐘酒店做愛可是正常不過，不做愛才是一件奇怪的事。

雖然做著同樣的事，但每個人背後的理由卻可以不一樣，有人視為愛情的最高體現，有人視為肉體的享受，有人視為天賦的工具。

少女修長的雙腿緊緊盤在男人的腰間。她清楚自己的優勢，也許無豐滿的胸部，但一雙長腿是她引以為傲的武器。

男人不繼用力聳動下身，飛快地抽插著。被她壓在身下的少女展示出投入的表情，發出嬌艷而高八度的叫床聲，散發著最原始卻最致命的魅力。

男人就是奇怪的動物，他們就愛聽這種虛假誇張叫床聲，但卻偏偏又要女伴叫得假可亂真。

少女很清楚這點，所以她配合著男人的動作而叫床。隨著男人越插越快，她也越叫越肉緊。

「換姿勢。」男人喘著氣說，自己躺在床上。

少女明白他的意思，她跨坐在男人的身上，用手扶正陽具插入自己，纖腰便開始扭動起來。

纖腰是她引以為傲的另一件武器。男人看著少女扭腰的媚態，變得更加興奮，開始發出短促的呻吟聲。

少女知道差不多了。男人每次要轉姿勢都代表他快要發射。少女的纖腰由扭動轉為上下聳動，頻率也越來越快。房間響起急速的肉體碰撞聲。

男人長嘆一聲，享受著快感的頂點。

男人把陽具抽出，脫下裝滿精液的安全套。

「心怡你還是這樣淫賤。」男人淫笑著吻了心怡一下。

「還不是你厲害。」心怡嬌嗔地打了男友Chris的胸口一下。

「我還有要事辦，先走了。你好好休息一下。」才剛完事，Chris已經在扣上裇衫的鈕扣。

心怡對這個情況已見怪不怪。他們剛拍拖的時候，每次親熱完Chris還會擁著她溫存一下。但近幾次Chris總會完事後就立即離開。

心怡知道他要辦的事都不會是甚麼正事，像Chris這種富家子弟多數都是忙著開party或者約了酒肉朋友到蘭桂坊夜蒲。

但身為他女朋友的心怡並不介意，她並無天真到覺得Chris會對自己認真。

Chris看上自己的外表，自己其實也只是看上Chris的社會階級、外表與金錢。

大學生為了入ibank工作，就先需要於在學期間參加實習與case competition ，把cv寫靚，才可以得到ibank青睞。

要嫁入豪門其實與大學生找工作沒有兩樣，與為居上流的Chris拍拖，可以光顧高級餐廳、到歐洲旅行、收到名牌手袋做禮物、認識到一班富家子女等，然後將這些放到ig或是facebook就砌成了自己的cv，展示了自己的高價值。

與Chris拍拖正如一份實習工作，他給自己return offer最好。但即使無return offer，她也可以用優秀的cv去尋找下一個對象。

這就是心怡這種出身平庸的美女的上游的方法。

她眼看著Chris出了門口，便伸下伸懶腰，把握時間再多睡一會。

(2)
Chris與朋友在酒吧包了一張檯，準備今晚大殺四方。

距離夜晚還有一點時間，他本可完事後抱著心怡小睡一會，但他卻要急著出去。

他與心怡拍拖三個月，由第二個星期自己送了一個名牌手袋開始，他一星期與心怡做愛三天，雖然心怡床技高超，但他卻玩得有點膩了。畢竟像他這種有外表有錢的年輕男人，早已試過心怡這種類型的女生。

難得的是心怡知道Chris的態度變了後，卻沒有投訴過，所以他決定繼續把心怡留在身邊，反正他不在乎給心怡的這些甜頭。

他甚至不在乎心怡是否真的愛自己。

雖然玩得有點膩了，但他仍然很享受擁著美女睡覺。他早走卻是因為發現了另一樣新玩具。

他走到花店的櫥窗，看到一位美麗而清純的女店員。在淸秀的花卉映照下，這位女店員顯得更清麗脫俗。她看上去似乎比心怡大幾歲，比心怡少了份妖豔，卻多了份成熟美。

Chris前幾日路經花店時，便看中這個女店員了。他並非對她一見鍾情，只是突然想試一試這種清純美女。反正對他而言，愛情只是一場遊戲。

他有錢有外表，所有港女都可以是遊戲的對像。

他當時立即買了幾盆紫羅蘭。當然，他並不是真心愛花。回到家後，這幾盆花就被他隨便放在家中花園一角，他只是在尋求一個可以與女店員發展的話題。

他推開花店的門，走了進去。

「陳先生你好！」女店員連忙歡迎這個前幾天來過買了一大堆花卉的客人。

「前幾天我買的紫羅蘭不太開花。我怕它不夠營養，有甚麼方法嗎？」Chris懇切地問。

女店員嫣然一笑，心想才買了幾日的紫羅蘭怎會這麼快就開花，這個男人真的天真得可以。

但她覺得這個男人確是很有愛心，她專業地向Chris介紹幾款營養液。

Chris點了點頭，又隨便問了幾個問題。女店員都仔細地一一回答。從她興致沖沖的樣子，Chris知道她真的很愛花。

這樣就更對Chris的脾胃，他更想試試這種清純型的女生

「還有一個問題。」Chris露出佻皮的微笑。「你可以給我你的電話號碼嗎？當我的紫羅蘭有急症時就可以立即問你了。」

女店員臉上抹上紅暈，她隱約感覺得對方想進

原來未出哂

女店員臉上抹上紅暈，她隱約感覺得對方想進一步接近自己。

但面對一個英俊又風度翩翩的男子，她並不反感。

而且對方又與自己一樣同樣愛花。他為自己提供了一個很好的理由，讓她不能拒絕，所以她給了Chris自己的電話號碼。

Chris高興地把她的電話放進通訊錄。

「你叫甚麼名字？」

「Angela。」

快出文

等左好耐

正個皮先

留個名先

LM

lm

返到去出文

第二章
(1)
「Angela」源自希臘語，有「天使、信差」之意。敢將自己叫做Angela的女人外表一定不錯。

「Angela」這個名字是她惟一張揚自己外表的地方。美麗而善良，她當然配得上這個名字，但事實上這個名字卻不是她自己取的。

八年前，她的父母因為車禍雙雙去世，由於兩人並沒甚麼親戚，只遺下她與妹妹芷妍兩人雙依為命。

在如花一樣的年華慘遭巨變，對年輕姊妹來說是可怕的打擊。

當時她剛十七歲，剛剛中五拖著還是十三歲的芷妍，理所當然地她肩負起一家之主的職責。

父母留下來的只有一個平凡私樓單位，卻沒有甚麼儲蓄剩下。

她們兩人最需要的就是現金，她想過把單位賣了套現，再租一個小地方，但她最後否定這個想法。

在香港，一個安身之所比甚麼都重要，她決定怎樣都要保著這間房子。所以她讀完中五後，就決定輟學去工作養家。

她本來會考成績不錯，勉強可以升上中六，但即使她可以半工讀，妹妹也不可以。

為了家庭，她選擇放棄了升學，因為妹妹已是她世界的惟一。

當時芷妍拉著姐姐哭了起來，她雖然年紀少，但尚明白學歷在香港的重要，她不希望姐姐放棄學業。

「反正我頭腦本來就一般，考上中六也是運氣好，大學就無機會考上了，不如早點工作吧。」姐姐開懷地說。她並非毫不在乎，但妹妹卻是她首要考慮，她要將最好的給予妹妹。

「你頭腦比我好很多，你要努力讀書考上大學呀。」

自此後，她就努力工作賺錢養家。芷妍也很懂事，加倍努力讀書，原本聰明的她成績當然十分優秀。

「姐姐你不取一個英文名字嗎？」知道姐姐入了一間高級花店工作後，芷妍就提議。

「我不是有暱稱了嗎？大家都叫我彤彤呀。」

「你在高級花店工作，怎可以無一個英文名呢？香港人最愛改英文名了。」

「這樣你幫我改一個吧。」單純的姐姐也懶得去想這些。

芷妍認真想了一會，她要給姐姐起一個最好的名字，不可以隨便亂取。

「就叫Angela吧！你就好像天使般美麗與善良，是我的守護天使。」芷妍嬌嗲地抱著姐姐。

這番說話她可是出自真心。在她眼中，姐姐確是一名天使。

姐姐露出尷尬的微笑。但她沒有反對，凡是妹妹說的話她都沒有反對。

(2)
Angela躺在家中的沙發上，回著Chris的wtsapp，被他的風趣幽默逗得笑了起來。

「誰令你嘴角含春呀？」芷妍走過去，窺視著姐姐wtsapp的對象。

「普通朋友般了。」Angela飛快地收起電話，不好意思地說。

「現在是普通朋友，之後就不知道了。」芷妍狡詐地笑了一笑。

雖然Angela外表很好，但她過往把全盤精力放在工作上，而且工作環境沒有男人，過往她都未談過戀愛。

但現在家裡的情況穩定了，妹妹已升上大學可以做兼職，而自己年紀也不小了，她確實希望談戀愛。

她希望找一個心地善良的人，而Chris心地似乎也不錯，外表更好得超乎她本身要求。

但Chris的家境似乎也相當不錯，他會否厭棄自己窮呢？會否厭棄自己喪父喪母呢？

未開始戀愛，Angela已經想了很多。

芷妍在鼓勵著姐姐快些去談戀愛，同時卻擔心單純的姐姐被騙，第一次動情往往是最危險的 。

(3)
但現實卻是殘酷的，電話另一頭的Chris坐在酒吧裡，百無聊賴地要與Angela wtsapp。酒吧並沒甚麼美女，只有一堆主動走過來濃妝艷抹的平庸女人。要他與這些女人做愛，他寧願與心怡來多幾發。

與Angela的wtsapp也很無聊，她的出身比想像中還要平庸，也沒去過甚麼地方旅行。

Angela這種女生與心怡不一樣，她不可以融入自己的生活圈子。如果朋友看到自己有一個土裡土氣的女友，應該會強烈恥笑自己。

但Chris還是想辦法與Angela聊得很開心，他不會輕易放棄獵物，兩隻獵物。

「你既頭像係你同妹妹合照？」

「係呀，佢係細我四年既妹妹。」

Angela頭像是她與芷妍的合照。與Angela平易近人的氣質不同，芷妍有一種冷豔而聰明的氣質。

普通的美女已經玩厭了，他惟獨沒有玩過姊妹，Chris的嘴角不禁露出了淫笑。

他深信在香港只要有錢，沒有甚麼是買不了的。

淨係諗下都已經覺得好殘酷

走社會風嘛

正評先

Lm

我個故會每日一更

好啦 夜晚更？

lm待睇
你之前寫嘅黑暗童話

評已正

好呀，就統一夜晚更啦

thx，不過個黑暗童話真係無乜靈感了

唔緊要 靈感唔逼得

第三章
(1)
在夜色與大海的映襯下，清雅的Angela顯得更美。她略施脂粉，正好把她原本就精緻的五官加上幾分嬌豔。她一身白色的吊帶長裙隨風飄動，把她修長的身材顯露得玲瓏有致。

她平時外出都是T-shirt牛仔褲，但為了今次的約會，她突然想好好打扮一番。

看到姊姊罕有地對著鏡子配搭衣服，芷妍立即知道姊姊與Chris約會，她立即主動請纓作姊姊的時裝顧問。

芷妍本身就是一名美女，而且對衣服配搭與化妝早有研究，奈何姊姊卻一直不重視打扮，難得今次有機會芷妍當然要落力把姊姊打扮得最漂亮。

「小心Chris看見你會把持不著呀。」芷妍拿出自己的香水在姊姊的脖子上噴上，便佻皮地送走姊姊。

看著姊姊含羞答答的背景，芷妍突然覺得有點不捨得也許之後自己不會再是姊姊世界的惟一。

但不要緊。只要姊姊幸福就好了。

淡淡的香水味傳來，坐在她身旁的Chris已經如痴如醉了。雖然他經驗豐富，但在此情此境下也不禁心跳加速。

與Angela聊了一個月wtsapp，期間又間中到花店找她，他終於約了她外出。

面對Angela這種斯文的女生，他也收斂了自己輕浮的個性，晚飯後約了Angela去看海。

夜晚的大海黑漆漆一片有甚麼好看呢？至少Chris是不懂欣賞，比起海聲，他寧願聽著酒吧中震耳欲聾的音樂。

但他不喜歡不要緊，最重要的是Angela喜歡。

女人都有各種擇偶條件，有的喜歡金錢，有的喜歡外表，有的喜歡面子，心怡就喜歡這三種東西，所以Chris只需做回自己。

但Angela卻喜歡平靜舒服，所以他就投其所好裝作一個文藝青年。

Angela在靜靜地看著大海。Chris知道她正與自己一樣，心中已經受這種曖昧的氣氛籠罩。

女人是情感勳物，她們最易受氣氛所影響。

時機已經成熟，他悄悄地拖著Angela的手。

Angela嬌軀一震，卻沒有把手抽回。

過了良久，Angela才害羞地問：「即是怎樣？」

「做我女朋友吧。」Chris堅定地望著Angela水汪汪的雙眼。

「我覺得我們太快了......」Angela擺弄著衣角猶豫著，但她仍無抽走被握著的手。

「我也知道我們進展得很快。」Chris認真地說。「但我無法控制自己的感情，自第一次見你我已經想保護著你，好好愛護你。」

Angela深受感動，自從父母去世後，她真的撐得很辛苦，她一直也渴望有個人可以愛護自己。

她不是一個隨便的女生，但哪一個女生不曾幻想過王子出現在自己的生命裡？

「我對你是認真的。」Chris補上致命一句。

他清楚Angela這種女生的弱點。旁觀者都會懷疑他的真心，但身陷其中的Angela並不會。

Angela含羞答答地點點頭，Chris開心得在她額角上輕吻了一下。

他們兩人在海邊說著綿綿情話，最後Chris紳士地送她回家。

Angela心情既甜蜜又興奮，她想盡快與妹妹分享這件喜訊。

Chris心情又後興奮，卻盤算著盡快把她騙上床。

(2)
心怡看著好姊妹傳來的相片，氣得雙手在發抖。

相片正影著Chris拖著另一個女生。相中女生也很漂亮，與心怡不同，是屬於淸純類型的。

心怡心中惱怒，一部份是因為有一種被比下去的感覺。

她苦心討好Chris，無論在床技上，還是生活圈子上，她都努力做得最好，但最後被敗給一個清純的女生，感覺就像一個籃球老手輸給一個新手。

但這都並非最令她感到難受，反正她本來就無預計Chris會對自己專一，一早已經猜到Chris經常與其他女人鬼混。

只要Chris鬼混時不被人發現，她也會裝作不知道，反正Chris仍有讓她上游重要的價值。

但問題是他被人發現了，其他人就一定會對自己議論紛紛。她清楚明白她身處的社交圈子的可怕，表面上大家感情深厚，背後卻只會落井下石。

大家一定會在背後恥笑自己被Chris玩厭拋棄，自己的價值也因而大跌，這是心怡最介意的事。

如今惟有主動與Chris分手，讓自己保持一個決斷的女性形象，總好過做一個可以容忍男友出軌的弱勢女人。

「我地玩完啦。」心怡把相片轉發給Chris，再補上一句，簡單而決絕地徹底分手。

她打開零食包裝，一塊又塊地咬著薯片，像是想將Chris咬碎一樣。每次有煩惱時，她總是忍不住吃零食。

Wtsapp響起，她的好姊妹group發來message。

「唔好唔開心啦，依d衰男人唔要都罷。今晚我call齊人一齊陪你落club發洩下。分分鐘搵到第二個更好呢！」

心怡苦笑了一下，甚麼陪自己發洩都是假的，恐怕只是她的所謂好姊妹只是想打聽一下這件事。

反正也暪不過去，她也想去先下手為強去數算Chris的不是，為自己扳回一城。而且自己的確需要酒精去平伏自己郁悶的情緒。

「好呀。多得你地肯陪我，有你地班姊妹真係好。」

真係幾好睇

正評

依篇外傳都唔係隨便寫架
我覺得依篇講故事既技巧係進步個上一篇
上一篇得三個角色推動劇情，但依一個故係會有更多角色既交流
不過依篇都係旨在獻俾有追緣份故既讀者
都預左題材唔太吸引，又寫明係外傳，應該無乜新讀者去睇

睇得出今次舖排認真左好多

同意 謝謝你的用心

留名

又出黎催文

Angela比chris食左隻豬，仲累埋細妹（可能自殺），angela先開始成為連還殺手？

唔係
依個位係好難估，都係我希望俾到驚喜既地方
後面係有極度虐心情節

唔小心入咗黎呢個post
即刻睇返你上一個故
加油呀巴打

你齋睇依個都會100%明架
因為依個故其實係前傳黎
當然你睇埋上一個會更有趣

真係好撚正

新讀正lm

舊故讀者留名

如果你鐘意劇情類既依一篇你單獨睇都好睇架

廢話唔講了，一見你出新作品就即刻正皮

最後家姐被害，細妹用angela個名報復，踏上連環殺手之路 斷估無痛苦

外傳
點解咁早入來

第四章

(1)

「你女神心怡失戀呀。你今晚一唔一齊落club陪佢呀？」心怡的好姊妹wtsapp道。

俊成看著wtsapp呆了一會，心中百感交集。

俊成與心怡是中學同學。心怡在中學時已被公認為校花，不乏裙下之臣，俊成就是其中一個。

與其他美女相比，他覺得心怡是特別的，她不止漂亮，而且聰明決斷。在現今「女神」泛濫的時代，他覺得心怡不是一般的女神，是代表智慧與戰爭的女神雅典娜。

他的好友聽了他的比喻都笑他自比聖鬥士。

他曾經努力追求心怡，但其貌不揚的他當然不可能成功。失敗後，心怡就與他一直保持著曖昧的關係，但他卻始終未能跨越友誼的界線。

在俊成眼中，他與心怡是朋友以上，戀人未滿。

在旁人眼中，他只是心怡的一隻兵。

他們升上大學後，心怡尚未建立起自己的社交圈子時自己就大派用場，自己常常陪她上堂吃午飯，這是俊成最甜蜜的時光。

但之後心怡有了自己的圈子，自己當然成了可有可無的閒人，他惟一會與心怡接觸的場合只剩下如落club這些需要人頭充撐場面的活動。

記得當他知道心怡與Chris談戀愛時，他曾經哭了一場。他暗暗發誓自己不要再身陷其中。

但知道心怡與Chris分手後，本應燃燒殆盡的單戀卻再度燃起，也許今次是他最後一次機會呢？

機會，以前他也無數次覺得自己有機會，但也全部落空，為何他今次仍要再重蹈覆轍呢？

他答不上，單戀就是這樣不合邏輯。

「好呀。」他回覆完心怡的好姊妹，便苦惱著應如何打扮。

(2)

但無論俊成如何打扮，他也只是眾人中平凡的一個。他只可以望著美麗如昔的心怡。

心怡看見坐在桌上另一邊的他，微笑點一點頭。

俊成也微笑著點一點頭，他知道心怡記得自己，這樣就足夠了。

心怡似乎沒有因為失戀而太過傷感，起碼無像部份女生一樣痛哭一場，只是簡單地說明一下她與Chris的事。

俊成看出不少人都面露失望，他們大概渴望見到心怡失控崩潰的樣子。當心怡找到Chris這種「筍盤」時，其他人就在期待著他們分手的一天到來。

俊成暗暗搖一搖頭，他們太不了解心怡，她不是這種軟弱的女孩子。

她並不多說話，但酒卻飲得很多，證明她心裡確是非常不快。

眼看在心怡身上得不多甚麼有趣的情報，他們都將焦點重新放回場中的異性、音樂與酒精身上，惟有俊成心痛正在豪飲的心怡。

「不要喝太多了。」俊成柔聲地說。

心怡白了他一眼，照舊拿去酒瓶。俊成氣上心頭，搶過酒瓶把剩餘的一半喝下去。

幾個小時過去了，已到了離開的時候。他們不少人都飲得爛醉。

心怡的好姊妹看著爛醉的心怡，面露苦惱的神色，她們都太不想三更半夜送爛醉的心怡回家。

雖然不少男友人都樂意送心怡回家，但她們都怕這些豺狼會借醉吃掉心怡。她們望一望仍然淸醒的俊成，終於面露喜悅的神色。

「心怡就拜託你了，你要好好對她呀。」說罷，就把心怡推得俊成。

俊成不但與心怡住在同一區，最重要的是俊成老實可靠。她們都知道俊成對心怡的心意，因此信任俊成不會動歪念。

俊成當然很樂意送心怡回家。如果要交給其他的男生，他才會氣得吐血。

(3)

他扶著腳步踉蹌的心怡坐上的士，向心怡的屋苑駛去。

「Chris一看就知道不是好東西，你為甚麼不懂選一個真心喜歡你的人呢？」俊成喃喃自語。心怡在的士上仿似睡著了，沒有回應。

他好不容易把心怡送到她家門口，按了門鈴，卻沒有回應。

「家人都去了旅行，你在我手袋裡用鎖匙開門吧。」心怡突然朦朧地說起話來，原來她還未醉得不醒人事。

俊成聽到這話，心跳不禁加快了，他既然有機會與心怡在家中獨處。

但他隨即搖了搖頭，提醒自己心怡只是禮貌上邀請自己進屋，他萬不可以乘人之危。

他用鎖匙打開屋門。他打算將心怡放在床上，紳士地為她倒一杯水就走了。

他甫將心怡放在床上，剛一轉身，卻被心怡拉著。

「你是那個真心喜歡我的人嗎？」

俊成嚇了一大跳，他轉過身，卻見到心怡正在用明亮的雙眼望著他。

受酒精影響，她的臉頰抹上紅暈，更為嬌豔。

俊成呆在當地，沒有回答。

「連這麼簡單的問題也答不上來。你走吧。」心怡慵懶地向揮手。

俊成突然感到一股熱血直湧上來，他大聲說：「我就是喜歡你！Chris這些垃圾有甚麼好！明明我是最真心對你，你卻視若無睹。你分手也是活該......」

話未說完，心怡已吻上來封著他的嘴。

她的唇温暖而柔軟，讓俊成不能思考，他無料得一直以來的女神竟然熱吻自己。

心怡猛力一拉，而將俊成推倒在床上，自己壓在他身上。

「不可以！不可以！不可以！不可以！」俊成提醒自己不能乘人之危，他打開緊閉的雙眼，想推開心怡。

但映入眼簾的卻是她明亮清醒的眼睛。

有人喝醉時會扮清醒，有人清醒時卻會扮會扮醉。這種人可悲得要借醉去實現想做的事。

心怡正正想借醉去得到一個真心喜歡自己的人，原本六分醉的她硬要扮成九分醉。

她一邊用雙手熟練地解開俊成的衫鈕，一邊濕吻著俊成。

致命的誘惑令俊成由抗拒變為迎合，他也可以由憑身體的本能去行動。

這一夜，是俊成一生中最幸福的夜。

呢個就係俊成同心怡不可告人既秘密

未夠
扑過野又點洗殺人

仲以為食左就要食

係咪因為心怡同俊成ons之後無然後
俊成上網識人點知又配中心怡
心怡覺得俊成背叛佢
所以起殺機?

唔止咁少既
依家第四章，我諗個故十章完，諗左故事但未寫好，都係每日即時寫

文？

第五章

(1)

心怡醒了，立即嗅到煙肉與煎蛋的香氣，一覺醒來就可以食一頓豐富的早餐無疑是幸福的事。

她拍了拍宿醉後仍感沉重的頭，立即記起昨晚的荒唐，臉上不禁一紅，不知道該怎樣出去面對俊成。

「陳心怡你究竟在做甚麼？」她在責備自己。她本來就準備永遠將俊成局限在朋友圈裡，無論相貌與家底，他明顯不是自己追求的類型。

但她又為甚麼要色誘俊成呢？也許她是出於對Chris的不服氣，也許只是好玩，也許她對俊成有好感......

她不敢再想下去。

但無論如何，她還是要面對俊成。她梳洗一番，整理一下姿容，就走了出廳。

「你醒了？」俊成穿著圍裙，把煙肉煎蛋放在飯桌上。

看到俊成幸福無比的勝利笑容，心怡想笑卻笑不出來。

「來試試我的廚藝吧。」俊成興致勃勃地擺好餐具。

既然早餐煮好了，她也不好推托。她坐下來，看著俊成親自烹調的早餐，不知說甚麼好。

終於，當早餐吃到一半時，心怡開口了：「昨晚我飲醉了，你就當無發生過吧。」

俊成臉上幸福的笑容凝固了。昨晚是他的第一次，在他的觀念裡，性與愛是不可分割的。他與心怡做了這些事，就一定是戀人了。

而且他認為酒醉三分醒，醉了的心怡對自己主動始終是因為喜歡他。

「即是怎樣？」俊成結結巴巴地問。

「即是我們仍是好朋友。」心怡瀟灑地答，心想：「算了吧，你都佔了大便宜。」

「但我真的很喜歡你。」俊成雙眼通紅，似是被人拋棄的無辜少女。

見到俊成這模樣，心怡也感到一絲感動，同時也不忍再傷害俊成。

「你也好，但我剛剛分手，頭腦混亂得很，不想立即開始第二段關係，這樣對大家都不好。」心怡垂下頭心虛地說。

俊成眼睛亮了，心裡怪責自己的粗心大意。心怡是一個好女孩，怎會剛分手就茂茂然開始另一段感情呢？

他要給予心怡空間和時間去整理自己的思緒，他仍然是有機會的。

「我明白了，確實你是需要時間去先休息一下。」俊成誠懇地說。

「而且我希望你不要將昨晚的事說出去，我不想其他人覺得我隨便。」

「你放心吧，我不會說出去的。你慢慢想吧，我會等你的。」俊成鼓起勇氣握著她的手。

心怡發自真心地對俊成微微一笑，內心有一股暖意。

她明明決定決絕地斬斷俊成對她的情愫，但卻偏偏用了最壞的方式讓他以為尚有希望，心裡面不禁內疚起來。

(2)

「叮噹~」門鐘響起。芷妍走去開門，只見Chris拿著幾袋食材站在門外。芷妍從姐姐的wtsapp知道Chris今天會先到她家煮飯。

今天是他們的一個月紀念。因為Angela今天九點才收工，所以Chris提出先到她家裡煮飯，讓她回到家中就可以嚐到熱騰騰的飯菜。

但現在才五點半，芷妍無料到Chris會這樣早到，所以她穿得很隨便，只穿著一件白色背心與熱褲。

Chris下意識地瞄了瞄芷妍的胸口與長腿，心想芷妍是否在暗示甚麼，但其實這明明是他太早來的錯。

「辛苦你了。」芷妍連忙打開門，請Chris進來。這是她第一次見Chris本人，他確是長得不錯。而且難得他了解姊姊，願意為她親自下廚。擔當起一家之主的姊姊正渴望有人照顧一下自己。

但不如為何，芷妍覺得Chris這個人並不簡單，他眼神中似乎有著一絲狡詐。

芷妍希望自己看錯，她可不想姊姊受傷。

「對不起，我來得有點早。」Chris自己先道歉起來。

「不要緊，你自便好了。我晚上會出去，不會阻著你和姊姊的。」芷妍禮貌地笑說。

Chris在廚房中與他的食材搏鬥，芷妍問完有無地方需要幫忙後，就回到睡房中做功課。

過了一小時，Chris敲了敲芷妍的房門。芷妍嚇了一跳。

「對不起，我來得太早了，材料已經處理好了。你可以借電腦讓我一用嗎？」Chris抱歉地說。

芷妍禮貌地開了自己的電腦讓Chris使用，自己繼續埋頭做功課，也不管Chris用電腦做甚麼。

與陌生男人共處一室令芷妍感到不自在，但她又不好意思移到客廳做功課，這樣好像不太禮貌。

她希望Chris可以自動自覺把手提電腦移到客廳使用，但他卻沒有這個意思。

「在做甚麼功課呀？要我教你嗎？」Chris把身體貼近芷妍的玉臂。

「不用了。」芷妍把身體稍稍挪開。她記得Chris是讀工商管理的，他又怎會懂護理系的功課？

Chris沒有將身體縮開，而是饒有興味地看著她的筆記。

「護理系很少男孩子吧？」

「近年已經多了不少。 」

「護理系女生應該很吃香呀。護理系的女生都好像你這樣漂亮嗎？你應該很多人追吧？」

芷妍不想在這個場合討論這個問題，她很難判斷Chris是刻意還是只是無聊在找著話題。

「也沒有呀。」芷妍只好敷衍道。

「你要飲果汁嗎？」她趁機出去脱離這個尷尬的氣氛。為Chris送上一杯果汁後，她就索性到客廳看電視了。

Chris見她有心迴避自己，扁了扁嘴，只好自顧自地上網。他也知道芷妍與她姊姊一樣都是正經的女生，可不會隨便投懷送抱。

與心怡分手後，他感到有點無聊起來。雖然他與Angela拍拖，但她畢竟是一個樸實的女生，令生活多姿多采的他感到頗無聊。

但為了得到Angela，他只好忍下去。他大費周章地親自為她下廚，也是令了今晚可以得逞。

但他並不滿足於Angela一個，他突然想識一個女網友。

他搜尋了關鍵字，看看有甚麼好的交友平台，結果他發現了一個叫「緣份配對計劃」的網站。

有文

邊有色誘
細妹係正氣架

新讀者LM 好吸引

推

推啊推

早晨

今晚夜d出

第六章

(1)

心怡上完最後大學一節課，正想離去，卻發現俊成一早在等著她。

她面色一沉，裝作見不到他，轉身便走。

自從那晚後，俊成總是等待自己放學，想送她回家。

起初，心怡因為內心有愧，也不想太過強硬拒絕。但過了一個星期後，她實在忍不住了，所以開始面露不悅。

「心怡，不如我們吃過晚飯再回家？」俊成興沖沖地說。

俊成不是看不見心怡不悅的神色，只是他不願意放棄這個機會。

任何理性的人都知道這樣迫得太緊會惹對方討厭，但對心怡情根深種的俊成卻偏偏控制不了自己。

「不，我約了人。」心怡簡短地回答。其實她並無約人，只是不要與俊成回家。

「你約了甚麼人？要我晚上送你回家嗎？」俊成關心地問。他害怕心怡約了Chris再續前緣，又害怕她再度喝醉向其他男人獻身，總知甚麼也害怕。

「不用了。約了甚麼人也與你無關。」心怡反了反白眼。

俊成閉上了嘴。

「我家人已經去完旅行了，所以你不用再送我回家。」心怡冷笑說。

俊成僵硬了，心怡竟然誤會自己另有所圖。他並非沒有幻想過與心怡再來一次，但這實在並非他的企圖，他對心怡可是認真的。

「不，你誤會了。我只是擔心你。」俊成連忙澄清。

「我根本不將這回事放在心上，所以你不用想得太嚴重。反正你也得了好處，不要再纏著我了。 」心怡冷冷地說，每一隻字都直擊俊成痛處。

「但我真的很喜歡你。」俊成仍然不死心。

「但你不是我想要的類型，我寧願要Chris，也不會與你在一起！」心怡面無表情地指著另一條路。「你不是回家嗎？如果你仍想做朋友的話就走這一邊。」

俊成委屈地轉身走了，他難以想像當晚熱情如火的心怡會變得如此冷酷無情。

他寧願那晚甚麼都無發生過，寧願從來無希望。

心怡沒有轉身看俊成一眼，但她內心也覺得很複雜。她並非沒有想過與俊成一起，也相信俊成會對自己很好。

她其實也喜歡俊成。與所有女生一樣，她也渴望著有一個愛護自己的人。

但她已經受夠了平平無奇的生活，她要向上游。在香港，這種機會並不多，她要以愛情作代價

「俊成，對不起。」她心想。

(2)

芷妍準時來到地鐵站，Chris已經在等著她。

Angela的生日快到了，Chris想送她一個手袋作為生日禮物。但始終他們相識不久，他仍未了解女朋友的喜好，所以就希望芷妍秘密陪自己出來，挑選一個她最喜歡的手袋。

這就是Chris約芷妍的理由。

「其實姐姐無乜要求，你送咩佢都會開心架。」面對Chris的邀請，芷妍當時這樣回覆wtsapp。

經歷過上次的事，她對Chris心存警戒，實在不太想與他單獨約會。

Chris發來幾張手袋的相片，請芷妍過目。芷妍看得直皺著眉頭。

這些手袋每個都上萬元，對Chris算不上甚麼，但對節儉的她們來說是絕對不會考慮。

價錢不是問題，Chris願意向姊姊花錢她當然不會介意。

但Chris的口味卻非常獨特，每個款色都非常花巧浮誇，姊姊一定不會喜歡。

芷妍清楚姊姊的性格，她一定不忍心將這樣名貴的手袋棄之不用，只好每日都帶著一個與自己格格不入的手袋。作為一個女性，這是很痛苦的事。

Chris清楚芷妍的性格，為了姊姊有一份合心意的生日禮物，她一定會答應陪自己去買手袋。

Chris帶芷妍走入了一間名店買手袋。名店的手袋很貴，貴得芷妍也不好意思地說：「其實姊姊不崇尚名牌，普通一點就可以了。」

「無問題，你只管挑選就是了。」Chris自信滿滿地說。他約芷妍挑手袋，就是要展示自己家底鴻厚。

芷妍只好在一些清淡高雅的款色選出一個她認為姊姊最喜歡的的手袋。

「好吧。給我包上這個手袋。」Chris向店員點一點頭，指一指另外一個剛才芷妍猶豫了很久的手袋。「也給我包上這個。」

芷妍疑惑地望著Chris。

「這個是送給你的。我覺得它很襯你，就當我多謝你陪我買手袋。」Chris笑嘻嘻地搭著芷妍的膊頭。他完美地演譯了「有錢便是任性」這句話，自信芷妍一定會受落。

他不過在討好芷妍，同時也在討好單純的Angela。他知道她最疼妹妹，一定很高興自己愛屋及烏，不會想到自己另有企圖。

「這個不用包了。」芷妍走近截著店員，同時擺脫Chris搭著她膊頭的手。

「謝謝你了，但我不喜歡名牌的，帶著名牌我會渾身不自在。」芷妍望著Chris笑說。她的笑容十分鋭利，令Chris覺得她已經看穿自己的企圖。

Chris忍受著店員奇異的目光，裝作不在乎地聳聳肩，心中卻咒罵著芷妍不知好歹。

(3)

「姊姊，你覺得Chris怎麼樣？」晚飯過後，芷妍裝作不經意地問Angela。

「他對我很好，很有風度，是一個好男人。」Angela甜絲絲地說。

「他平時的生活圈子呢？你有他的facebook或者ig嗎？」

「他正在讀大學，有時候會約朋友吃飯，也無甚麼特別，始終我要工作，與他面見的時間不算多，他也說自己無facebook和ig。」

「他真的會無facebook和ig？你不會起疑嗎？」芷妍瞪大眼。

「我相信他。兩個人一起不是應該互相信任嗎？」Angela反問芷妍。

芷妍徹底無言了。她早知Angela善良得很，就擔心她會被騙。

過了良久，芷妍終於忍不住說：「我覺得Chris並不可靠。」

「為甚麼呢？」Angela把目光從電視上移開，認真地望著妹妹。

芷妍回想起對Chris的觀察。事實上，Chris的確沒有甚麼過份的舉動，也許送手袋一事也是自己太過敏感了。

她也不好意思說出「Chris對我有企圖」這種說話，畢竟一切都是自己猜測。如果Chris真的無企圖的話，他無論物質條件還是心意也非常適合姊姊。

「我的第六感罷了。」

「你放心吧。姊姊會小心的。我在社會打滾已久，不會輕易受騙的。」Angela撫著芷妍的頭。

芷妍苦笑了一下，她對姊姊一點也不放心。

#hoh

好期待食左2獲檸檬既chris 哥，之後會有咩舉動

最甜其實得第一章
我女朋友已經接受唔到

有咩接受唔到

話我係少男FF
我話咁先突顯人物性格，佢話只突顯作者性格

冷淡期問題無事喇?

點解會係FF 扑野唔係咁架咩

無乜事啦
佢果排無端端唔知乜事

我估左一個結局引致姐姐變殺人狂嘅合理原因 好正路，但唔知中唔中，希望快d開估

到時唔中你都要講喎

咁你快d寫曬去

咁作就變家姐死咗喇喎
個妹代家姐報仇殺chris
心怡知道咗啲嘢?
俊成後黎就比心怡殺
心怡想將責任拉落個妹到?
跟住士賢入黎追查就變成正傳嘅故事?
不過殺俊成之前仲有幾單又點解釋? 連環定點?
定係一開始芷妍比chris殺
angela見妹畀人咁害死就用同樣方法殺chris?
利申9up

你既問題係會全部有解答
今晚可能出唔切要聽日出

樓主加油 仲以為有文

加油

推 留名睇樓主唔理條女落重甜 見證人性既醜陋

其實又唔關gf事既
甜我真係劇情需要先落

第七章

(1)

在花店裡，Angela發著呆看著電話，等待著Chris的wtsapp。

Chris近來冷淡了很多。他以前每天都會主動wtsapp自己，向自己噓寒問暖，假日又會約自己出外玩，但現在卻不會再主動找自己，連覆wtsapp都愛理不理。

究竟為甚麼會這樣？Angela痛苦地想。雖然這是是她的初戀，但她自問對Chris言聽計從，就連第一次也在一個月紀念時給了他。

「其實這種事情侶間很平常。我真的很愛你，難道你還不信任我嗎？」她還記得當時他落力說盡甜言蜜語的模樣。

「我覺得我們太快了。」當時她也有猶豫。

「對不起，但是我太愛你了，我控制不了自己。」Chris邊說邊愛撫她。

最後她還是經不起Chris的引誘，之後兩人又親熱了幾次。

但在她生日前兩個星期開始，Chris卻對她冷淡下來。

「生日哪天我想你親自下廚。」Angela曾提出。她喜歡Chris親自為自己做飯，還想重溫第一次的浪漫。

但Chris卻只花錢訂了高級西餐廳，送了她一個名牌手袋，然後在時鐘酒店租了二個小時與她做愛就送了她回家。

自那次後，她更加確信Chris變了，她衷心希望這只是因為過了熱戀期的正常反應。

芷妍也曾經聽過姊姊訴苦，她清楚知道變化是源於她拒絕Chris送手袋的那天起，但她也不敢對姊姊說。

她難以相信世上有如此人渣，更不敢相信她發生在姊姊的初戀上。

(2)

看著驗孕棒上的兩條線，心怡呆了。

她以往與Chris做愛時也一定用安全套，惟獨那晚一時性起與俊成做愛沒有用，而她也因為正值安全期而沒有做事後避孕措施。

安全期避孕本來就不可靠，但她這種老手經驗多了，就對這方面的危險性麻木了，結果鑄成大錯。

所以她懷孕了，而孩子很有可能是俊成的。

雖然時間吻合，但自己不可能把孩子賴在Chris頭上。他不會想要負起責任，即使現在可以暪過，將來他只要與孩子驗DNA，一切都會東窗事發，她的下場將更淒慘。

如果自己如實對俊成交代自己懷孕的事，她相信俊成一定願意負起責任，他無疑是一個愛她與負責任的好男人，而自己對俊成其實也不反感。

但即使她可以面對家人的反對，她都要脫離現在的生活，放棄上游的機會，把全副精力放在孩子身上。他們兩人大學也未畢業，就需要帶著孩子，這會對她的發展帶來很大的阻礙。

特別在香港這個壓迫的地方，年青人連自己也顧不上，怎可以多照顧一個孩子？

對她而言，這條路無異於死路一條。

心怡決定了，這個孩子不可以留在世上。而且這件事不可以讓俊成知道，不然他一定會發瘋阻止自己。

她仍然要向上游，無人可以阻止得到。

(3)

心怡啃著零食，默默地垂著淚，心情一片混亂。

經過醫生診斷，她已經懷孕三個月了，想在香港神不知鬼不覺地墮胎已經不可能。她決定明天就上內地某醫院墮胎。

墮胎本身已經是一件可怕的事，在人生路不熟的地方做這回事就更加可怕。

她有一剎那想退縮，但想起退縮後的人生，她還是決定硬著頭皮繼續。

她內心充滿內疚與緊張，很想找個人陪她上去，但卻發現她連一個可以信任的朋友也沒有。

她平常自詡自己相識偏天下，但到這一刻卻發現他們都是酒肉朋友，根本無一個真正朋友，她才發現自己是如此可悲。

而她很想俊成可以陪伴自己，但她卻偏偏不能夠這樣做，這份罪惡感她只能一人承受，她要永遠暪著俊成。

想起俊成，她拿起手機，撥打電話，她突然很想聽到他的聲音。

「喂？心怡？」電話傳來俊成驚喜的聲音。心怡聽到這把聲音已經想哭了，她知道俊成一直渴望著自己可以找他。

「俊成，我突然想與你閒聊一會，甚麼都可以。」心怡強忍著情緒的波動，以輕柔平淡的聲線說。

俊成不知所措起來，但他還是努力找著話題，無論心怡吩咐甚麼他也會一一照做。兩人就好像一對情侶一樣，東拉西扯地說著各樣的瑣碎事。

「心怡，你無事吧？」俊成知道心怡一定有事，她以前可是從不會主動找自己的。

「無事呀。想聽聽你的聲音不可以嗎？」心怡撒了半個謊言。「無事」是假的，「想聽聽你的聲音」是真的。

「當然可以呀。」俊成連忙說，心中歡喜若狂。

「當日你說你會等我是真的嗎？」心怡突然轉換話題。

「真的。我永遠都等你。」

「謝謝你。對不起。」心怡感動地說。即使她很痛苦，但她知道俊成會守候著她。也許十年後，即使她壓倦了這種向上游的遊戲，她可以投向俊成的懷抱。

「我想睡了。再見。」

「再見。」俊成傻傻地不知發生甚麼事，但他覺得心怡這晚很不一樣，他感覺得到心怡對自己的感情。他暗暗承諾要永遠守候著心怡。

熱戀的時候，人們總愛將永遠掛在嘴邊，但他們卻低估了永遠的重量，在愛情上沒有甚麼是不變的。

今日可能出多一章補返
個故事應該仲有四五章完了

樓主加油

岩岩睇完上一篇文睇埋呢篇 好正

等睇下真相係乜

好睇

我最欣賞你唔拖泥帶水之餘，d故又好睇

thx

第八章

(1)

手機持續地震動。Chris不耐煩地拿起手機，他猜到九成是Angela wtsapp自己。

自從得到她的初夜後，他對Angela已經失去興趣。但他眼中，Angela只是一個沉悶的女生，與他之前的女伴相比無趣太多。既然得到她的身體，他就無需要再糾纏下去。

反正他本來就不打算與她長期發展，所以連地址、IG、Facebook等個人資料都沒有向她透露，不怕她會死纏難打。

本來他打算暫時對Angela保持熱度以親近芷妍，但無奈芷妍卻毫不領情，自己就無再待下去的理由，他只可惜自己不可以一嚐這對姊妹花的滋味。

雖然他本質是賤男，但卻不願人們這樣認為。他打算拖一會後再以「性格不合」這個無敵理由分手。

「對唔著，雖然你好好。但我覺得我地唔係好夾，我地都係分手啦。祝福你搵到更適合既人。」Chris連分手說辭都想好了，只要擇個日子發個wtsapp就可以成事。

Chris一看手機，果然是Angela發來的。他打開對話窗，打算隨便敷衍幾句，但一看到message，卻嚇得手機也掉下來。

「我懷孕了。」

在奪去她第一次的時候，他確是為了紀念這個歷史時刻而沒有用安全套，但之後幾次他可是有用的。

如果是心怡，他還會懷疑是否自己經手。但Angela並不是隨便的女生，並不會故亂發生男女關係。

Chris托著頭，苦惱地想。他的家底並非不能養起孩子，但他實在不願放棄現時多姿多彩的生活去成為一個丈夫與父親。

如果他現在一走了之，善良的Angela很可能不會放棄孩子，會單獨撫養孩子。自己多了一個私生子，就好像把一個隨時會爆的炸彈放在身邊，令自己未來燦爛的人生蒙上陰霾。

這是他不願見到的事，他一定要令Angela放棄孩子。

(2)

他約了Angela在一間餐廳見面。他知到惟有自己才可以令Angela放棄孩子。

兩個人另對而坐，不發一言。

Chris看得出Angela的心情十分焦慮，他強而有力地握著Angela的手。

「多少個月了？」

「三個月。」

「辛苦你了，都是我不好。」Chris流下淚來。淚水是真的，他犯下這大錯，的確很想哭。

「不要這樣。」Angela看到他仿似充滿歉意的淚水，原本的怪責之情都一掃而空。「我們應該怎麼辦？」

「我會負責任的，相信我。」Chris呼了一口氣，認真地望著Angela。「但是我們兩個年紀較小，感情基礎也未夠穩固，實在很難負擔得起孩子。」

Angela以害怕的目光望著他。

「不要誤會我的意思，我並非想迴避責任。我以後一定會好好對你。過幾年等我事業穩定後就會娶你。」Chris情深款款地說。「但孩子真的發現在一個錯誤的時間點。對不起。」

Angela並不是狠心的人。要她殺了肚裡的孩子，她覺得很殘忍。

自從父母雙亡後，Angela一直過得很苦，但Chris的出現令體驗到年輕少女應有的生活與愛情。現在發生了這種意外，如果Chris離她而去，她實在難以支撐下去了。

她愛著Chris。當她在Chris上付出越多，她越不能自拔。所以她放棄了思考，希望Chris可以解決所有問題。

「我明白了，我會聽你的。」

(3)

在計程車上，三人都沒有說話。

坐在後座的Anegla一言不發，不自控地幻想著手術的血腥畫面，巨大的罪惡感與恐懼壓上心頭。

坐在她旁邊的芷妍心情也很沉重，也不知道應該說甚麼，只有一直握著姊姊的手。

Chris坐在前座，一言不發地望著窗外，不知在想甚麼。

他其實並不想芷妍來，畢竟這件不光彩的事他不希望有旁觀者，但Angela想妹妹可以陪著她，他只有答應。

Angela他還可以應對，但看著妹妹的怨恨目光，他總會覺到難以掩飾的心虛。

但只要過了今天，他的惡夢就結束了。他就可以繼續做花花公子，人生都可以重回正軌。

車子在一間醫院面前停下了。他們三人下了車，以沉重的步伐踏入醫院。

Angela下意識地撫著肚子，希望最後一次親近自己的腹中塊肉。

這間醫院是Chris找的，他帶Angela來這裡墮胎。

他快速地到收銀處付錢。Angela經過簡單的檢查後，就換上手術的衣物，躺在醫床上準備推入手術室。

Chris緊緊捉著Angela的手，安慰她不用害怕。芷妍默默地站在一旁，她知道這個時候姊姊最需要Chris的安慰。

「你以後不要丟下我呀。」快要被推入手術室，Angela想得特別多。

「信我，我不會丟下你的。我愛你。」Chris俯身在Angela的額角上吻了一下。

Angela被推進了手術室，外面「手術中」的燈箱亮了起來。

芷妍心痛地抱著頭，一直強忍著的淚水終於忍不住掉了下來。她知道這並不單是手術，更會成為善良的姊姊一生的夢魘。

但說實話，她對Chris始終不放心。她衷心希望Chris以後可以對姊姊好，令姊姊的痛苦可以減輕。

她痛恨著Chris，姊姊的事他責無旁貸。如果他不是貪一時之快，而不用安全套，姊姊就不會懷孕。她知道姊姊十分心軟，她一定被Chris欺騙了。

芷妍並不崇尚暴力，但她很想打Chris一拳。身為妹妹的她絕對有資格打這一拳。

她抬起頭，預備發力打向Chris。

但Chris卻不見了蹤影。

啱啱即刻睇返之前嗰個故 我估係芷妍幫Angela報仇 所以連名都叫Angela

基本上下一篇都會開估咁濟

我估係angela係手術過程死左

快啲出埋下一篇

同感
好想睇

再慘d

咁你打算幾時出下一篇

即依家心怡 angela都有chris骨肉?

M巴，記得出埋芷妍點樣報仇，同埋之後嘅成魔之路，期待！

下一篇

心怡係俊成架
有講佢同俊成扑先無帶套

根係有啦
Chris會慘死

一日一篇嘛
聽日出

每日一篇
等你呀樓主

等你

屌
自膠

oh gg，手術都未完已經走左去慶祝

第九章

(1)

芷妍瘋狂地跑出去找Chris。她用全力跑遍整所醫院，跑遍附近每條小街，直至最後她的雙腿超出了極限，發軟跪在街上，再跑不出一步路。

她失控地放聲大哭，用力搥著地面，打得雙手被粗糙的地面刮傷流血。

她想過Chris是人渣，但想不到會人渣到這個地步，他居然在這個最壞的時間一走了之！

她無法想像當心愛的姊姊從病床上醒來，卻發現Chris已經拋棄她走了的痛苦。姊姊會崩潰，會發瘋，這日會完全毀掉她的人生。

她在姊姊手術其間祈禱了不下一百次，希望Chris只是上了洗手間或是買甚麼，他會再出現在手術室的門口。

但現實是殘酷的，Chris並無出現。他決心避開她們姊妹，早預約好另一架計程車在醫院門口，然後趁芷妍分神時乘上計程車回到關口。

只要回到香港，他就可以重新做人。他再不記得誰是Angela，誰是芷妍，只記得他是一個玩世不恭的花花公子。

在手術的一個小時裡，芷妍經歷了人生最痛苦的時刻。她像一個等待行刑的死囚，只要姊姊睜開雙開，一切就完了。

芷妍筋疲力盡地守候在姊姊床邊，盤算著應該該樣跟姊姊交代。她努力擦乾臉上的淚水，梳理好髮型，至少要暫時先暪過姊姊。

姊姊幽幽地醒過。芷妍緊緊握著她的手，擠出一個笑容說：「你醒來了。」

姊姊望望芷妍，望一望四周，說：「Chris在哪裡？」

芷妍忍著淚笑，強顏歡笑地說：「他說有點急事要先回去，叫我送你回香港。」

她衷心希望姊姊會相信她的謊言，至少等到身體復元。

但她沒留意自己的笑容多麼生硬，眼晴哭得通紅，雙手也發著顫，連三歲小孩都知道她在說謊，更何況是朝夕相對的姊姊？

「他在我做手術時走了？」姊姊哭泣聲問，激動地揑著妹妹的手，指甲都插進妹妹的肉裡，但芷妍已經不覺痛。

她無言地點點頭，緊緊擁著姊姊。

「我會陪著你的，你還有我。」

(2)

計程車上，兩人有氣無力地坐在後座，互相依偎在一起。

來程時他們沒有說去，回程時更無話可說。芷妍只有用體溫溫暖著姊姊冰冷的身軀。

兩人回到住所時，已經是晚上八時了。

「姊姊你先躺一回吧。我去為你煮點肉粥。」

芷妍打起精神。她必須只養好姊姊的身體，再治療她的精神創傷。

姊姊躺在床上流著淚按著手機。芷妍望著她可憐的身影搖了搖頭，Chris根本不可能接聽電話。

他也許從來無想過與姊姊長期發展，他從來無交代甚麼個人訊息，只有一組電話號碼，可能連號碼也是假的。

芷妍把全副精神放在肉粥上，希望盡量令味道好一點，姊姊吃過後可精神一點。煮好了，就舀到碗中，送到姊姊的房中。

「姊姊先吃點東西吧。」

姊姊沒有回應，痛苦地在床上扭動著。芷妍心生不妙，連忙坐在床鋪上察看姊姊，卻驚覺床鋪上濕了片，她一望，只見鮮血從姊姊下體流出，染紅了大半張床單。

修讀護理學的芷妍知大事不妙了，這種出血量可是會死人的，她連忙撥打999，幫姊姊報警。

「姊姊你要撐著呀。」芷妍哭著說。

「我不是天使，我是惡魔，我將自己的孩子殺了。」

「不要說話了。不是你的錯，是Chris這個人渣的錯。」

「為甚麼我努力做過好人，最後落得如此下場？為甚麼Chris卻可以逍遙快活？」姊姊咬牙切齒地說。

這個問題沒人答得了，甚麼因果報應從來只是安慰世人的話，現實就是這樣不公平。

芷妍第一次見姊姊會這樣說，以往無論她多辛苦工作養家，都只會一笑置之，從來不會埋怨。

Chris把她的價值觀全毀了。

芷妍無言以對。在大出血的情況下，情緒激動只會令血流得更多，但她已經平伏不了姊姊的情緒，她從來無見過姊姊這種怨恨的模樣，只有用心聽她說話。

她有一種預感，姊姊已經活不長了。她要將每句遺言聽清楚。

「Chris把我們兩姊妹毀了，我無法原諒他！」正如芷妍心痛姊姊，Angela也心痛芷妍。她知道芷妍看著她受傷害也很痛苦，也會成為她心裡的陰霾。

「我恨不得他死無葬身之地，我要他比我痛苦一百倍，我要他生不如死！我要他後悔生在這個世上！」Angela說著最狠毒的話。

芷妍從來無想過這些話會出自善良的姊姊口中，但她並無被嚇怕，反而覺得一股熱血衝上來。

她對姊姊的愛有多深，對Chris的恨就有多深。

Angela不停詛咒著Chris，氣息越來越弱，最終她的呼吸停止了，咒駡聲才告休止。

「放心，我會為你報仇的。」芷妍幫死不瞑目的姊姊合上眼皮。

(3)

當救護車來到時，Angela已斷了氣。芷妍隨救護車來到醫院，得到的這是一張死亡證明。

芷妍向醫護人員交代Angela到內地墮胎的事，也交代了當中Chris逃走的事。

芷妍覺得Angela的死是因為Chris拋棄姊姊，令她悲憤而死。她希望有人可以為她與姊姊討回公道，但他們除了表達同情外甚麼也做不了。

殺人是犯法的，但法律上Chris並沒有殺人，無論他人格如何惡劣也不會受到法律制裁。

所以芷妍決定不惜任何代價去報仇，即使被判終身監禁也不在乎，因為她覺得自己已經一無所有。

殺他死

特登推返你上黎讚

不如比多幾篇嚟

Pish

一口氣睇哂殺人計劃,好正

我都無意拖
不過我都係即寫即post，所以無存貨
仲有三四章完啦

我都知依個post令多左人睇我篇舊故

不如回應返舊故，寫反angela對付之前四人既前因後果

後面會交代下

咁不如你聽日出曬佢

夜晚做功課入黎推下

thanks 樓豬

樓主好文 我推下po先！

樓主
文呢?

今晚

上一個故追到而家
好好睇 支持樓主

快出快出

文呢？

岩岩返到屋企，十二點前出

等文

十二點半

12:40

第十章

(1)

芷妍徹夜未眠，她用盡所有方法去找出Chris的底蘊，但都徒勞無功。

電話號碼已經被Chris刪掉了。她只好從Facebook/與g等下手，但她絲毫找不到Chris的蹤影，他早已經設定了私穩權限。她只可以從自己的大學朋友圈去擴散式搜索，由自己的朋友搜查到朋友的朋友，再到朋友的朋友的朋友......。

但這無疑於大海撈針，基本上全香港的年青人都會覆蓋在其中。經過三日努力，她只找到幾張有Chris在內的照片。

其中一張是Chris與一群朋友去夜蒲時的合照，因為光線問題照得很模糊。只見相中他親熱地搭著一名少女的腰，日期正是他剛剛與姊姊拍拖的時候。芷妍從留言知道這名少女是他的女友。

這個人渣居然一腳踏兩船，令姊姊在不知情的情況下成為第三者！

她握緊拳頭，更確認Chris一開始就打算玩弄姊姊感情。但這張照片對她報仇並無大用處，所以她望了兩眼就關掉照片，繼續對Chris起底。

這時她還不知道相中少女是心怡，也很快忘記了少女的容貌，所以在一年多後，她見到心怡時都未能認出來。

但正因為這張照片在她腦海形成的模糊印象，令她後來見到心怡時起了難以解釋的戒心和厭惡，驅使她不惜自曝身份來將心怡繩之以法。

這個原因連芷妍自己都沒有察覺到，但這張看似不關事的照片卻暗裡起了如此重要的作用。

找了三日，芷妍開始感到灰心，頭腦也冷靜下來。

即使她可以找到Chris的facebook或者ig又如何？

她很難透過faceboom或者ig把Chris約出來。她用真實的身份當然不可能成事。即使她開一個假帳戶，也很難騙得到Chris。這種事實在太可疑，Chris很容易就可以從假帳戶的朋友圈去悉破。

她最多把他的照片放到網絡公審，但成效如何實在難以控制，而且她當然不滿足於此，她要把Chris殘死才可以洩心頭之恨。

也許她需要換一個方法，在隱藏自己身份的同時可以合理地將Chris約出來。

芷妍突然靈光一閃，想去Chris之前借用自己電腦。

靈感真的很奇妙，可以令人從一個從來無想過的角度去找到出路。芷妍有強烈預感自己可以從此去找到出路。

她搜索起Chris的網頁歷史紀錄，終於發現了一個有用的線索：「緣份配對計劃」。

芷妍懇切地祈禱，希望緣份令她與Chris串連在一起。

如果相愛是一種緣份，相恨又何嘗不是？

(2)

芷妍為了提高配對的成功率，也用電話卡開了幾個分身。

在第一階段，她需要撰寫自己的條件。她想了半天，書枱鋪滿A4紙，把各種條件寫在上面，但她最後都決定以自己的條件為藍本。

她認為Chris這種富家子弟在現實中已經玩厭高質素的女生，他會玩緣份配對計劃的目標應該是較平凡女生，所以她無須將條件寫得太過誇張，除了美貌外，她本身的喜好與性格就十分平凡。

而且Chris之前都對自己有興趣，證明自己的條件的確可以引起他興趣。

在之後的配對階段就容易多了。 Chris這種人當然太好隱藏自己的優厚條件，她就選擇當中自詡條件最優厚的對象就可以了。

其實她自己對配對結果也沒多大的信心。Chris上次借用電腦已是四個月前，上一輪的緣份配對計劃早完了，而且發生了這種事，難保Chris短期內會有興致上網識女生。

但她真的很幸運，她居然第一次就配對到Chris。

Chris對自己的外表很有自信，他的頭像已經用了自己的相片，所以芷妍一眼就將他認出來。

「Hi，我叫Chris呀，好高興認識你。你叫咩名呀？」Chris主動whatsapp自己。

「Hello，我叫Angela。」理性上，芷妍覺得用「Angela」這個名並不恰當，很可能惹起Chris的反感。

但芷妍覺得如果不用姊姊的名字復仇就沒有意義了，所以她還是很不理性地用了這個名字。

這也許是芷妍潛意識裡給Chris的最後機會，如果他有內疚的話，就應該遠離這個「Angela」。

但Chris並無，他覺得這只是巧合罷了，而且叫Angela的女生多是美女，他更不想放棄。他經歷了這些事後，反而更想找一個女生去慰藉自己。

他們持續whatsapo了半個月。Chris並無心與她長久發展，所以也沒有與她交換facebook或者ig，反而省卻了她這方面的煩惱。

但Chris還是想看相片，所以芷妍就上ig找了張美少女的生活照發給他。

「不如我地出黎食餐飯？」Chris見到相中人清純美麗，正是自己想找的類型，完全按捺不住了。

其實相中人的外表比不上心怡、Angela與芷妍，但是網上識人的刺激感將Chris的情慾大大推高，令他非要立即將這位網友佔有不可。

「我下星期三都得閒。不過我係屯門返工，有d遠。」在這半個月中，芷妍早已擬定了計劃。

「唔緊要，我果日可以揸車黎接你。」Chris不放棄這個炫耀自己身家的機會，女人即使不懂車都會喜歡男人有名車。

「好呀。到時見。」芷妍嘴角不禁露出微笑。

sorry,遲左

好野，可以去訓教啦

好 睇完繼續做功課

好，繼續溫書

呢個係屯門碼頭果單？

殺人手法方面，第一宗案件的屍體發現地點與殺人現場被判定為同一地點。但第二三宗的殺人現場則不能確認。

第一宗係無棄屍大海既

睇下chris點死先

黎到最興奮既環節

期待

支持

文呢

寫緊Chris慘死

我改左名 但都會繼續推post

第十一章

(1)

Angela自稱在屯門夜班工作，她貼心地提議Chris可以將車停泊在某條橫街的泊車位等她。

Chris坐在車上聽著音樂，盤算著待會帶Angela到某間情調浪漫的西餐廳吃晚餐，然後再到酒吧小酌一杯。如果時機適當的話，當然直接帶她到酒店上了。也許她表面清純，內裡是蕩婦會玩車震......

他在天馬行空地幻想，這種幻想空間就認識網友最寶貴的地方。

當然，前題是她要像相中人般好看。如果用假相的話，他就要想個方法盡快溜開，也許在吃飯時借故逃走，反正他最擅長逃走。

他急不及待地望一望錶，不禁皺起眉頭，已經十點十五分了，比約好的時間遲了十五分鐘。

他今天特地駕了父親的jaeger來，如果Angela見到一定會撲向自己。莫非她在耍無聊的惡作劇，根本不打算出現？

他拿出電話，正想催促Angela。

「喵~」車尾傳來貓叫聲。

起初，Chris也沒有為意，但貓叫聲越來越響，而且越來越多，似乎是一群野貓。他響了兩聲喇叭想嚇走群貓，但貓叫也沒有消失。

他不禁焦急起來，如果貓把跑車刮花或者弄髒就不好了。他只好走下車，想親自把野貓趕走。

他不急不徐地走到車尾，並無貓的蹤影，但卻貓叫聲卻從車底傳出。

他不耐煩地彎底身察看車底，卻仍見不到貓，只見到一部手機。

一部手機正播著群貓的叫聲。

他呆了半秒，一種不祥預感襲上手頭。但他未來得及反應，一隻纖纖素手拿著電槍已經伸到他脖子。

電流的強大刺痛從他頸部傳來，直衝到全身，把他思緒完全打斷了，他甚至連呼救聲都未喊出口，已經口吐白沫倒下了。

(2)

Chris模模糊糊地醒來，發現自己身處的一個漆黑的地方。從四周的蟲鳴與地下樹葉滿佈的觸感，他知道自己正身處野外。

他隱約見到面前有一個人影，他想喊出聲，卻發現嘴被牛皮膠紙幫著了，手腳也被縛在大樹上，只可以發出「唔唔」的叫聲。

「你醒了？」一把熟悉的女聲響起。

Chris立即全身彊硬，他認得這把女聲。

刺眼的白光亮起，照出了他驚慌的樣子，也照出了芷妍冷酷的模樣。

在白光的映射下，芷妍顯得更為冷豔，像是月光下的女神。

正如月相的變化，月亮女神既有溫柔善良的一面，又有殘忍兇惡的一面，現在的芷妍當然是最殘忍的。

她為了復仇，不惜從黑市高價買了一具高電壓的電槍，然後用手機發出貓叫聲去分散Chris注意，再把他電暈後用他的汽車把他駛到郊外。這處地方也是她精心挑選的，在夜晚無人會來。

她在黑暗用手機亮起電筒其實相當顯眼，但她為了可以看到Chris驚惶失措的模樣，不惜冒險開燈。

有人發現也不要緊，她會立即把Chris的喉嚨割斷。只要Chris死了，她根本不在乎被人捉到。

「我會移開膠紙，如果你發出任何聲音，我會電擊你的。」芷妍幽幽地說，幫Chris扯開膠紙。她不想就這樣殺掉Chris，想只與他說幾句。

「救......」Chris不顧一切大聲呼救，但只說了第一個字，芷妍的電槍已經落在他身上。

「滋~」電槍發出可怕的鳴聲，明亮的電光照得Chris扭曲的臉龐更加淒慘。

芷妍不想Chris昏過去所以調小了電壓，但已足夠把他電得雙眼反白。

Chris的面上眼睙、鼻涕與口水糊成團，哭泣著說：「我知錯了。我會回去好好對你姊姊的，你放過我吧。」

芷妍笑了，笑得捧著肚子，Chris不解地望著她。

「姊姊死了。」笑聲遏然而止，她用冰冷的視線望著Chris。

Chris呆了，整個人如被浸入冰水裡

「對不起，我無心的。」過了好一會，他才回過神來，哭著道歉。

「你是因為姊姊漂亮才追求她嗎？」

Chris不懂回答，沉默不語。

兩道銀光先後閃過，Chris回過神來，眼睛傳來劇痛，雙眼已成兩個血洞。

Chris慘叫起來，但叫聲甫一發出，電擊的劇痛已經傳遍全身，叫聲困在喉嚨發不出來。

「你是因為想與姊姊上床才追求她嗎？」

「不是的。」今次Chris連忙否認。

銀光一閃，利刀用力插在Chris的下體。

「嗚......」Chris想慘叫，但身體因為害怕電擊而自動壓抑叫聲。

「你與姊姊一起時曾經一腳踏兩船吧？」

利刀用力地剁下，把他十隻手指逐隻斬下來

Chris已經連聲音也發不出來。

「你在醫院丟下姊姊時有內疚嗎？」

銀光一劃，利刀已經長長地垂直割開他的大腿，深可見骨。

「你玩完姊姊後又想玩我吧？」

利刀在Chris的臉上亂劃，把他原本俊俏的臉孔弄得血肉模糊。

「對不起，我錯了。你放過我吧。」Chris已經大小便失禁。

「如果你真的認錯了，又怎會轉過頭就網上識人呢。你有良心嗎？」

芷妍慢慢地用利刀刺入Chris的胸口。Chris瞪大雙眼，以為她將利刀刺入自己心臟，精神已經崩潰了。

但芷妍並未打算殺掉Chris，她記得姊姊說過要Chris生不如死，要他後悔生在世上。

所以她用自己護理系學到的知識小心地把刀刺入Chris的肺部，讓他肺裡被出血充滿，體現如同遇溺的痛苦。

但遇溺只是痛苦一二分鐘，Chris的痛苦卻持續了廿分鐘。他肺部被出血充滿後就吐出血液，然後又重新被出血充滿，又再吐出血液.....

「殺了我......」Chris斷斷續續地說。

芷妍終於滿意地說了，她終於令Chris感到生不如死。她把利刀放在Chris的喉嚨。

「你有愛過姊姊嗎？」

Chris沒有回答。

銀光一劃，結束了Chris的生命。

芷妍呆呆望著Chris的屍體，喃喃地說：「希望姊姊不要再被他騙了。」

她立即打了自己的頭一下。

「我傻了。姊姊是天使，一定會上天堂。這種人一定會下地獄的。」

好得人驚

成魔之道

臨訓先見到

諗起之前女學護單新聞

我都有諗過
證明真係可以學以致用

巴打讀nursing?

唔係
肺部出血個位係漫畫到睇返黎

死得好過癮 之後佢專target Chris個類人來殺？

下一章會交代下
對照返上一個故，芷妍殺左三個人，第一個就係Chris啦

啱架啦 呢啲人唔死都無用

聽日先出到
大家想唔想芷妍有個好d既結局？

想

士賢？

係

想佢同士賢若即若離咁

好呀 等士賢可以砌一世

砌左甩唔到身架

要good end

我想快啲要文

唔係砌咗次喇咩 都未俾人斬

以我所知係無

A

無砌到 ?

推post等文

索女當前都放唔底俊成

老漢推post

想睇佢地合作殺人

第十二章

(1)

芷妍回到家時，已是凌晨三點。她洗完澡，就躺在床上休息。

始終她不想被捕，所以她也盡力去隱藏自己罪證。但也許她不為意地被街角某一部閉路電視拍到，又或者在Chris身上留下甚麼證據，今晚可能是她最後一晚可以睡在這間滿載回憶的小房子裡了。

她與姊姊雖然活得簡單，但至少她們都很快樂，正當她們生活漸入佳境時，可恨的Chris卻毀了她們兩個的生活。

芷妍在床上反來覆去，難以入睡。

有人殺完人後會感到沉重的罪惡感。但芷妍卻沒有，她一直覺得Chris罪有應得，所以並無任何悔意，她每一刀也下得心安理得。

相反，芷妍睡不著是因為心情的極度亢奮。Chris死前的畫面不能自控地湧上心頭，她只覺得無比痛快。

最可怕的是這種快感如毒品一樣，令人覺得意猶未盡。

芷妍看著空蕩蕩的房子，對Chris的恨意竟並未隨著他死了而消散，仍在狠狠焚燒她的心頭，她很想再殺死Chris。

但Chris已死了，人死不能復生，她可以怎麼辦呢？

(2)

之後幾個星期，芷妍都做好隨時被捕的準備，但警察始於未找上門，連問話也沒有。

她開始相信自己成功避開警方調查。

本來以姊姊是Chris前女友的身份，警察一定會順藤摸瓜查到自己頭上。但想Chris一定是為了徹底隱藏他與姊姊的過去，所以將她們姊妹兩人的紀錄刪除了。

芷妍一人在家裡吃著晚餐，那種意猶未盡之感雖然未消散，但她都可以強忍得著，畢竟她並不是病態殺人狂。

Chris已經死了，她希望自己能夠釋懷，才可以走入人生下一章，天上的姊姊都會想自己可以放開的。

但這只是她的理性思考，事實上她越提醒自己要放下，其實越放不下。她越強忍著意猶未盡的殺意，對Chris的恨意就越強烈。

她的手機震動起來。

芷妍看一看手機，一個陌生的號碼傳來wtsapp。

「Hi ，你好呀。你近來點呀？」

芷妍記起這個號碼是之前緣份配對計劃用分身配對到的號碼。因為那時候她一心一意想殺Chris，所以就沒有理會其他對象。

因為對Chris起底時所養成的習慣，她隨便用這個號碼尋找這位男網友的facebook，發現他的頭像已經是與女友的合照。

芷妍看到這位男網友明明已經有女朋友，卻親熱地奉承自己，覺得很噁心。

對著這名男網友，本身意猶未盡的殺意居然被喚起，她突然想殺掉這名男網友，就好像肌餓的獅子看到羊羔就發狂似地撲上去撕咬。

她並未失去理智。既然大仇已報，她並不急著殺人，所以總是小心物色對象，去確保對方真的是最該殺的賤男。

結果一年後，她殺了第二個人。又過了半年，她又殺了第三個。

她並沒有將他們如Chris時般進行虐殺，只是用麻藥麻醉他們，再割破他們喉嚨，放血到大海。

看著濃濃的鮮血流到大海，她的內心就可以得到平靜，暫時放低她對Chris的恨意。

她不知到這種情況會再維持多久。她很想停止，但卻停不了。

(3)

心怡今天出席Chris的喪禮。雖然她對Chris不抱好感，但以免遭人非議，她還是故作大方地出席。

她望著Chris的靈堂照，心裡不禁感觸世事無雙。明明四個月前還與自己拍拖，四個月後卻被發生慘死在山邊。據聞他遭兇手殘忍殺害，死得非常痛苦。

究竟讓會做這些事呢？她不禁想起之前收到Chris與一個女生拖手的照片，心裡猜疑事情與這個女生有關。

如果她把相片交給警方，警方當時就可以查到芷妍頭上，之後的事情發展就會完全不同，她自己的結局也會不同。

但她卻沒有交出相片，因為她不想惹上麻煩，她怕傳媒會在這件事上來做文章扯到自己這個前女友身上。

當然，主要理由是她仍痛恨Chris。她把自己與俊成上床的事也歸咎在Chris身上。

她隨便默衰了一會就離開了。一走出門口，她就皺起眉頭，因為她見到個不願見到的人。

俊成嚴肅地走過來， 關心地問：「你還好嗎？」

自從之前自己在墮胎前致電俊成，他就以為自己有機會，經常都刻意接近心怡。今天，他擔心心怡出席Chris喪禮時會悲傷過度，所以特意來接她回家。

但他完全過慮了，心怡心情並沒受多大影響。

「還好。」心怡冷漠地回應，自顧自地走了，俊成連忙跟了上去。

「你做甚麼？」

「送你回家呀。」

「你又想和我做愛嗎？」心怡凌厲地望著俊成。

俊成完全不懂回應。

「我家裡有人，我們可以到時鐘酒店。做完這一次後你不要再煩我了。」

「不是！你誤會了，我不想隨便就做愛。」俊成急得漲紅了臉。他想與心怡做愛，但卻希望建立在有性有愛的基礎上，由始至終他都希望與心怡認真發展。

「我就是隨便的女人，我可以與Chris上床去向上游，也可以一時興起與你上床。你這種乖孩子不是我喜歡的類型。」心怡冷笑了一下。

「你不要再這樣了！我不想你這樣！」俊成歇斯底里地大叫。他並非無想過心怡是這種女生，但他不能容忍心怡赤裸裸地貶低自己。

人是有自尊的，當她可以連自尊也不顧踩底自己，代表她真的墮落了。

「我就是這種人。你仍會等我嗎？」心怡撇下俊成，走向另一條路。

「我會。」

心怡背著俊成流下了淚水，她其實深深地愛著俊成。在懷上孩子後，她與俊成間已經有斬不開的羈絆。

但當她每次見到俊成，就想到自己為了上游而偷偷落了他們的孩子，心裡面就有著沉重的罪惡感。

越愛一個人就越容易受傷。為了保護自己，她惟有用言語傷害他，令他離開自己。

但其實她自心裡卻自私地希望俊成可以一直守待自己。這很矛盾，卻正是愛情的複雜之處。

心怡竟然深深愛上俊成

寫唔到了，下章完

前傳點合作殺人

果然不負我所望

完咗之後仲有無文追

暫時無啦

你已經好勁，keep住出高汁文，唔爛尾

今晚無文呀

阿嫂？

sor,近幾日比較忙
聽日出大結局

我屌你老母

我推！！！

寫緊，下午出到